
                      amo la pelicula, es la mejor pelicula del mundo como todas las que miro son de cosas que no existen porque asi me gusta me gusta salir un poco de este mundo tan ordinario pero esta pagina es una mierda, no me deja verla solo paa el trailer y eso no es nada comparado con la pelicua 0 recomendable mejor vuelvo a NETFLIX QUE ES MUCHO MEJOR QUE ESTO
        
            